示威終極生化武器

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？